覺唔覺tvb 啲職業劇愈來愈低質

仲拍咩警察 醫生 律師

係就拍翻套駐港解放軍呀
國安人員
行政長官
呢type 職業先未拍過 要人教😤

電子雞

亮然冇講解決師

點解你會知佢垃圾? 因為你仲睇? 咩叫低質?

TVB劇集嘅世界係冇特首

低質過tvb啲觀眾？😂